香港人有種特質，真心問 你地有無？

香港人有種特質
1.平時撘地鐵大家都無友善既感覺
仲會眼啤啤 啤撚住晒

2.就係發生第一件大件事既時候，
當再發生另一單大野既同時，
大家就會集中轉左重心，甚至遺忘左原先既大件事

但重新，我唔係想鬧大家呀，只係我覺得6月開始

反送中呢件事 令大家咁團結
不論 年紀，身份，地位，職業。

知道呢幾日發生左好多事，
但點都好
我地勿忘初衷 可以嗎

二百萬零一人 上街示威個日，個種感動
大家互不相識但樂意去互相幫助，記得嗎？

入立法會 示威者點都要帶走義士，大家記得嗎？
太多感動事，我不能盡錄

但我愛香港人！我愛香港！

最後我想講！！！日日唸經咁提醒自己！！！

五大訴求呀！！！

Push

724 地鐵不合作

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

五大訴求！！

人道救援聯署 差好少 幫幫手！

香港人，加油

Push！